蔥蔥帶地通 毒撚帶精工(8)連登起義 推撚到路比坐監為止

入黎到可以追返post

同場加映 假藥黨Ruby番外篇

追擊fufu 點解唔追擊 blackruby，佢犯法喎

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

呢排Ruby仔同晴兒好似串左好能多。。。

(已整合資料+template歡迎舉報)本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸？(3) - LIHKG

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

致咁多位連登巴打出心出力先會有呢個post出現 感謝你地

呢個post就係要屌醒班毒撚 咪撚再哂錢去課成百幾美金
買撚埋呢d垃圾相 你地做撚爛個市仲要比班電子雞係背後笑
搞撚到佢地以為自己好撚巴閉個閪鑲鑽石咁
以下係香港同其他國家比較 就知你地幾撚on99

首先有香港代表

FUFU 100美金

晴兒 300美金

Ruby ??$美金
[/center]

集團式經營電子馬伕 - JDaily HK Ltd
旗下操控大量電子雞

有理由懷疑及相信，電子馬伕JDaily操控旗下電子雞協助宣傳及銷售含禁藥西布曲明減肥藥、未經香港化驗壯陽藥以及依靠他人賣淫

我們亦相信純情妙齡少女並不會有能力作出主導或操控一切，所以作出合理懷疑

電子馬伕全稱：JDaily HK Ltd

電子馬伕首席雞頭：何應源（80後香港出世）
電子馬伕次席雞頭＋公司秘書：王浩斌（80後香港出世）

如有任何懷疑，請向驚方、海關 ＋ 衛生署 舉報整個集團
如果有任何服用後不適人士，請睇醫生時要求化驗尿液及血液並提供報告及樣本俾驚方、衛生署 ＋ 海關

----------------------------------------------------------------------------------

有理由懷疑電子馬伕JDaily HK Ltd操控、教唆旗下電子雞，並且協助宣傳、推廣及銷售中國製禁藥，以及依靠他人賣淫

(已整合資料+template歡迎舉報)本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸

流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

亦有合理懷疑網絡上流出的不雅照，PTGF行為等等，為電子馬伕JDaily HK Ltd操控、教唆、宣傳
[/quote]

韓國代表
姜仁卿 강인경 15美金

大馬代表

GatitaYan 44美金
片:
台灣代表

小丁 50 80 100美

臭雞語錄

上網不知名破解不定時更新,照舊推爆一個POST就可能揾到

成立連登倒讚幫
到各大電子G YOUTUBE 直播, IG 放低負皮,
拎到佢地關LM系統
各位手足可以提供鏈結,大量手足進入

推撚到所有電子鷄死

睇韓國啦屌
成張相個感覺好舒服
一睇就覺得有配合過

韓妹阿卿真心正

比咁多錢一粒點都無得睇

推呀

佢有冇露多少少既可以買

有好多批買嘅都露好多
可以上佢IG 睇 不過點就冇喇

（流出）電子雞

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

得睛兒有d野睇下，其他ig 相level

g持, 搞撚死班電子雞就岩

雖然班死毒撚真心唔抵幫
但都咪比班電子雞咁鳩得戚

Lm

IG相

係咪跳左7? seach唔到

睇ig 相要比100 鎂

雖然晴兒落妝係第二個人 但對佢改觀
真正良心企業

粒lin好似p過咁

好似係將矇左既相破解返

push

6 double咗

Push.

推

男人係垃圾
因為容許呢啲呃錢臭雞存在

每日狙擊電子雞

第7個post最尾有個疑似係電子馬伕旗下啲女，疑似知情電子馬伕有可能參與露比賣禁藥

fufu呢鑊又激到紮紮跳(6)連登起義 推撚到路比坐監為止

轉晒個topic名，啲人揾唔到個post

賣相賣到帶地通拿，我都係得G-Stock 咋

下個po加番fufu個名啦 唔可以俾呢隻雞走甩

改左名差啲搵唔返個post

推返上熱門就搵到

因為無人追擊fufu了

無左fufu做標題搵唔到

每個post追擊唔同G

同埋追擊賣藥

冇人推呢個
去咗另一個post傾

係
我搵post都係打 fufu 1 2 3 4 5 6

最主要係啲人搵唔到呢個po蔥蔥同fufu都打就最好

Jdailyhk 冷處理想

想佢老母咩

下個poat改返

有任何合理懷疑 可以向執法機構舉報

出面有篇野去到3000幾正皮都幾有道理

我支持正常寫真妹嘅 韓國大馬

只係反對女拳雞攞貞節牌坊/做害人嘅生意

我都係咁話 應該有啲人係直接search FuFu

佢地叫蘋果唔好講 咁大單懷疑不法買賣都唔報
明明公眾有知情權
蘋果用鍾培生vs作狗 黎淡化呢件事關注度

保首席臭雞Rose Ma 阿男一定落足功夫

最臭最惡要操控一切果隻Rose Ma你唔提？

無理由咁大單野唔講 hk01都好似有講 依幾日咁多大講 我身邊d fd 都係咁講

rosema 係大佬黎 要打大佬先要拉阿男落馬

Push

最重要係佢地嘅effort 反映咗佢地唔都係黎做藝術嘅

無藝術家嘅理念
無攝影師嘅視野
無模特兒嘅專業

佢地去舖頭用人地啲衫
入試身室 iPhone亂咁影就100美金
根本係ripoff 其他人謀取暴利

babykingdom ac 點開 又話爸爸唔開得 又好多認証 好多台咁

佢自己想撇清關係
但講到咁推埋jdaily去死
佢走得甩咩？

屎家軍殘黨

又係經理人 又係版主 控制新聞? 報icac

認住呢班撚樣

嘗試以理性角度解釋：電子雞為何神憎鬼厭

唔係咁黑暗啊

頂個標題真係好精景，佢班bb豬買到地通拿溝到雪聰雞婆未

波皮都無得你睇

狙擊電子雞
人人有責

佢地目標係入豪門

原來呢個世上有人會唔抵得人犯法？

呢啲係咩嘢神級邏輯呀

一塊白粉樣婆同伸脷仔波仔出黎就有大把相

推番上熱門

半入左啦，23歲搬出黎租將軍澳私樓自住喇，唔通同班毒撚金主一齊屈係個企缸度沖涼咩

fufu

有幾多人會支持每月1$計劃? 做個統計

呢班電子雞幾時收皮

我以後唔捐宣明會了

張硯秋快撚d收皮啦

幫d黑鬼 不如幫香港未來既小朋友

你成日不推文
所以收唔到佢地皮

推呀 潘小姐

仆街蔥蔥流出諗住有大野睇啦
仆街乜都沒得睇

仲有隔離blackyruby 個post 寫埋數簿月入十皮住緊薈蕎啦，仲可以串你班毒撚金主係度偷影佢

佢一蒲頭就扑傻瓜咁扑，依家佢潛左水

有冇新聞cap圖？方向正確，大眾愈多人知愈好

究竟租定買
對蔥蔥呢個人好好奇

令到真正影藝術相既人無左生意，劣幣驅逐良幣

我記得呢套有露點，不過過要限時買

幫推

佢有所謂 S grade相集

月入十皮，癲線

扯皮條馬伕？

你話有隻閪幾好呢，又有錢賺又有傻仔比我恥笑
影幾幅相就搵到你半年人工，你班傻仔咪繼續返工比錢佢洗囉
遲啲地通都嫌你cheap

個個正常人係出面屌緊，佢就要班毒撚金主圍爐，sosad

就算租
有幾多23歲打工仔租得起？
多謝傻仔啦

Sor 慣咗

成班屎家軍都係網絡垃圾

仲要得個幾十張相，晴兒都流出千張啦，雪聰雞婆真係好懶

佢好似十幾歲已經自己租地方

都算係咁喇，日日要係屋企影相show off下架，唔係你估

你老尾潘書韻

多謝巴打 支持

密拿倫都睇唔起既蔥蔥

你乘下條數計下真係有，唔係點解咁多電子雞婆同班焗腸差唔多人工

好似話果陣做ptgf幫人打飛機

戴義乳既男人miss pun好似有同過佢影相

駛乜揸車咁好技術，我上直播吹下水就一班毒撚金主donate我買車買錶

唔止啦 Rose Ma Deer 搵得多過佢好多

人地起碼唔係人形豬先

佢有咁串 咁佢座開咩車呀

uber

所以佢點會仲上tbb後生仔吹水丫，自己賣下露波仔上就發過班主持添喇

其實真係唔明 點解可以比錢買呢啲咁劣既女仔相
點又無露 又大執相 又要睇心情比幾多張你

之前比錢買d𡃁模都係幾舊水 又係咁樣露
心諗咁多傻鳩比錢都有
搞到個風氣差哂

搞到佢地咁得戚 真心啦 多啲人知 快啲醒啦
佢地口講叫大家支持 又簽名 又整下曲奇
轉個頭笑鳩買相班人 傻鳩毒撚渣

買相睇緊果d肉 同無買相睇緊果d肉有咩分別

屌 叫佢座電莖椅自己慢慢碌出去啦

仆街 映衰晒我地正常Uber用家

個deer講野真係有少少弱智feel, 仲睇佢打機直播幾十粒鐘班毒撚係點煉成

17 Uplive 個啲支娜打賞文化

其實原理同Strip Club tipping 瑋樣

唔講出黎姐，睇佢地d ig 相係好容易見到間屋d間隔係邊度

好嘔心呀果然電子毒瘤係臭甕出臭草

係咪full pay人地都係戴緊地通，Dior袋，巴黎世家鞋，唔係班金主毒撚咁日日ot戴精工錶丫麻

個義乳大到佢個嘴咩事，好似無牙阿婆咁妹下妹下

個衰樣假到仆街

蔥蔥 deer都有樓wo

Email仲串撚柒柒冇人講？

其實岩 唔係壓榨佢哋咁點會做就其他人發達

買

要記住洗錢落電子雞 不如用落自己度

舉報黑露比 假藥黨收皮

支持告到佢仆街

佢老豆知唔知個女做雞賣大劣藥害人

有咩方法可以每月捐1$定個平台 又唔會俾人覺得係洗黑錢

繼續推post

仲要傷口灑鹽
啲cosplayer個個都一樣樣㗎啦

仲未見佢地出黎回應

船長 幾時開返船

同埋幫手Hololive話俾船員知香港有咁多垃圾雞

成班傻鳩幫啲電雞供樓，自己住劏房

放假先mon到post

咁撚耐都未有deer?

又開新PO, 好撚煩呀你班仇女撚

愈吹愈大 你班仇女撚9up當秘笈

有冇樓你班友又會知？

你又知班傻鳩無錢？ 定其實你有份買

咪係 好私怨feel
咁多囡賣相出到第八個PO得咁少囡?

支持起義

你岩，買嗰班肯定個個私樓供撚完啦

點呀 好撚多假藥黨嘅證據
仲要呢度屌埋課金男人
點仇女呀睇過

有人PM話俾唔到太高Tier

多謝你幫手推

點會唔知 拍片帶埋你入屋睇

你訓醒未呀

屌你咩 租都叫有樓？？？

咁Emilia 咁醜樣無直播無咩廣告都幾層樓揸手

搵得最多錢嘅 Deer 蔥蔥點會無樓呀

你拉我即推呀屌你老母

快推

駁唔到

假藥同毒撚屌得好丫
但唔代表冇仇女

係真

你又知佢哋搵幾多？？
班囡唔會做到按揭，full pay 呀on9？

你都矛撚盾
你都覺得假藥同毒撚屌得好

屌晒男同女 點樣仇女？

仇女同屌毒撚唔可以共存？
仇哂全人類都仲得

咁當你屌晒全人類 就係一視同仁 無仇女

仇女係即偏幫男性 非理性攻擊女性

依家帶齊證據 仲要屌埋男人

請打手想打走熱門

你一定好撚忙 出門仲帶大把熱門討論

屌，原來有得比錢屌
早知唔撚打飛機

理撚得你仇邊個
呢啲PO好撚煩幾時停？
舉報條黑路比未？未就快

路比帳目自爆 賣藥都10萬以上
未計賣咸相過百人訂閱
再加廣告代言
直播打賞一晚十幾萬都叫做有啲少

推到有deer件死臭雞！有冇搞撚錯？冇手足放deer?有寶？大家唔好咁自私

舉報咗

叫人唔好買禁藥保障公眾安全好煩？

你就係果啲唔俾人講真相
護主犬毒撚

你課咗幾多呀

你知唔知間馬伕 jdaily 抽幾多先？

一齊推到佢有為止

推
無理由無佢份

推呀！

唔洗知抽幾多

你課咗幾多俾佢 要不斷拉走熱門

話人煩你又幫手討論？

你拉緊喎

幾日出到po8係咪好撚煩？？？
課你老母

唔煩喎 有咁多圖益大家 又有花生食
正皮一面倒

你無課就唔應該拉

你拉就係幫緊假藥黨

潘書韻收皮未

未 仲有性玩具店 同補習社

一齊follow秋姐賣禁藥ig

補習社好似收左皮 我屌真係未撚試過咁憎一個女人

講咗自殺咁多年都未兌現承諾

你憎佢就推 我求吓你

正 推到變TVB戰線2.0

另一電子雞婆elleeec 又出新post 打圓渾小patpat

是但啦，你係咪戴精工錶其中一個金主毒撚，為班雞婆護航係幾弱智，醒未

錯，俾300鎂隔住個mon打飛機，無得屌

食蕉啦
似你係金主弱智毒撚
咩叫有樓都唔知

咁多個入面蔥蔥最撚醒 又無公開屌連登仔 又keep賣腳

引起大眾討論，連阿媽都知發生咩事，係方向正確

咁撚on9

理得你地通牙定巴黎世家
所有比錢課金既毒撚都係輸家
真正贏家係宅男俱樂部既tony
玩過一手西摸過波仔
係呀 講緊你班買相哥哥呀 蔥爺波邊就有得睇
咪酸啦

大家跟我讀一次！
電子雞電子雞電子雞

Tony做得最好就係睇清陳雪聰個雞婆幾咁大話連篇同呃毒撚泥足深陷

食過Lam Lam脷啦 呢d女 唔通做人世咩

香港男姓爭氣少少得唔得
叫埋你狗奴都仲要課金

What a shame

條友好激動 有啲野

條友上晒身咁 好癲 實有啲野

一係金主 一係馬伕

換黎電子雞婆覆返個emoji❤️都好開心，連字都無打，究竟班金主毒撚現實得到d咩

Deer陳開live一晚都幾千-幾皮
佢地買到樓真係唔意外

同埋細包事件果陣都有巴打講過係買

唔太明佢點解要護航賣意淫相搞到班毒撚活係網上世界咁樣好咩

所以deer依家唔再賣意淫相露波仔，全程出支那uplive 17直播收毒撚donate

佢咪識玩囉好似fufu咁撚柒就死啦

青衣波真係唔錯

睇過幾次十分鐘到，每次都見有個叫peter嘅狂送禮物

佢討論都話 仲要發癲 嬲到咁

所以揭開班電子雞婆真面目係人人有責，以免無知少男少女們泥足深陷

屌你老母！我啱啱先逼我老母賣樓，課咗幾十萬比佢地，諗住可以有一日感動到佢地
點解你要破壞我地毒撚嘅幻想！破壞人地希望
我個個月出糧都攞哂比班電子雞，諗住可以對住佢地打飛機，有一日可以屌到佢地個白白滑滑處女西
點知俾連仔破壞了

report 佢地ig，佢地人生得返ig，冇左ig 佢地咩都唔係

個價錢係點黎？全部相加埋e個價定每個月？

每個月既話有幾多張？

17呢的垃圾平台都有人睇

毒撚錢易賺
啲毒撚鍾意睇

現實係殘酷，仲有好多時間改，巴打我撐你

件事未解決
點解唔推落去

全部自訂價錢同張數，每月5皮以上一定有，仲要唔駛報稅

塊面好似白粉婆，仲要重filter不如正正經經現實識女仔好過

佢上17明顯想搵埋人仔

無論代妝髮型Filter完全就係要迎合支娜客口味

下次按埋老母都要借錢轟落去

咁就可以俾女神讀我個名

佢咁錫身邊夠人地支那女仔咁搏。

諗住攞菜刀去逼埋爺爺嫲嫲攞退休金比我轟落去
希望女神會覺得我有男子氣概

噚日1001咗 唔記得開返個新Po

支那平台uplive同17呢

唉我唔推啦
隔離post要郁晒所有賣相女
啲女本來係受到金錢誘惑而貼更多
係冇寫真女星呢條路揀嘅香港
除咗鐘意show-off嘅女 仲邊有女肯除
除咗又要俾人屌臭雞
睇怕會少咗女派j圖

反而串柒柒賣假藥嘅黑露比仲平平安安

一齊推

推多幾十次當無數

推到露比仆街

化妝定喬裝呀張相

推撚到所有電子雞死

仲未有Email 辦事不力喎你地

邊個會想睇

將軍澳堆新樓有米喎真係

繼續推

以防大家唔記得

rose ma 今次要點拆

佢依家轉賣蠟燭
俾啲fan屎有機會近距離接觸
一樣賺到fatfat

佢直接賣閃卡仲好搵啦

賣蠟燭俾屎萊姆靈堂用？

人哋鐘意做才女

咁你仲唔推

呢個標題得蔥蔥太難推
仲有隔離post走去搞低調個啲 唔搞最撚串又女權龍門任意擺個啲
錯撚晒焦點

重生

你想插Blackruby 無問題
記住佢地同一班人

你搞是但一個都係一撚樣

唔洗拉 一齊推 全部上熱門就得架啦

又開金身

我覺得就算集資買左deer d相都係咩都無得睇

其他女唔及腐腐同黑露比惹火

我淨係覺得佢講野有少少弱智，睇直播d人係點頂

睇相靚有撚用 真人咪又係平胸港女

Deer冇流出？

Push!

佢較左9999usd 無人會買黎流出

消滅臭硯張 由你我做起

佢細佬同呀爸知度個女賣大劣藥未呀

見晴兒雞婆又向中大email雞頭求救，之前fufu又係咁，中大email于喬真係心事信箱黎

真係好老實講 羅斯馬同呼呼同鹿陳都係藍
佢地同屎家軍痴到咁埋 屎家軍藍到傻咁 果3隻電子雞都仲會係黃？

佢好大對假波架

唔係黃藍問題 係雙重標準

蔥蔥露都唔露下都做到電子雞

咁9

佢個街霸男朋友？

有幾大阿

嘩，攝左幾多個pad

一定係墊出黎

DEER 真係可憐, 點解出個街都要搞咁多野

笑撚死, 依隻電子G賣相都有人買

唔係有個男朋友咩

DEER 100 美.

佢係咪無用了

好似散左了

瞓前一推

咩係街霸?

Street Fighter呀 個隻Game呀

D朋友同另一半都係打機,毒撚

好有錢架

人地屌完就算架啦, 過人世咩

護主犬唔出黎屌喇 仲諗住仲有野睇

依隻真係太樣衰,無護主犬

散咗好耐
慕容狙擊個排post過佢現任
好似係演員仔

好想知果D咩雞翼, 自己女神俾人話係雞, 佢會想點護主

做過,電子雞真係無咩人會想去同佢過人世

唔上熱門真係搵唔到個post

收咗檔啦 個男友知佢精神病

我睇完佢D畫, 真係7

依D連電子雞都不如,

最多係電子雞子

集團式經營電子馬伕 - JDaily HK Ltd
旗下操控大量電子雞

有理由懷疑及相信，電子馬伕JDaily操控旗下電子雞協助宣傳及銷售含禁藥西布曲明減肥藥、未經香港化驗壯陽藥以及依靠他人賣淫

我們亦相信純情妙齡少女並不會有能力作出主導或操控一切，所以作出合理懷疑

電子馬伕全稱：JDaily HK Ltd

電子馬伕首席雞頭：何應源（80後香港出世）
電子馬伕次席雞頭＋公司秘書：王浩斌（80後香港出世）

如有任何懷疑，請向驚方、海關 ＋ 衛生署 舉報整個集團
如果有任何服用後不適人士，請睇醫生時要求化驗尿液及血液並提供報告及樣本俾驚方、衛生署 ＋ 海關

呢個真 屌佢都覺得太污糟

好撚恐怖 咁樣做嘢會害死妹豬

其實我唔明咗好耐
點解要加個兒字喺後面
又靖兒又晴兒
係咪一早諗住打入支那市場
所以要支那化

之前流出做雞果D相係咪ROSEMA

想入中國市場, 黃只係口號同黎食血饅頭

佢老母在天之靈見到個女賣禁藥賺埋啲陰質錢唔知會點呢

明明咁大波,做咩都有人去媾, 好快唔洗做,
係要想揾大錢

偷拍過女仔、強姦過你女朋友、性騷擾過你表妹... 正一賤狗奴。
你有乜資格話「黑白是良知」？
你知唔知人哋幾大童年成年陰影？仆街仔。
我每日起碼收到兩個女仔抒發情緒，
我義務幫佢哋，
就係因為你班垃圾性暴力加害者。
你透過課我金，
就暫停赦免你嘅罪過遺留下的思想或行為，
不過你唔好以為課咗金就可以完全赦罪。
發夢啦你。
你永遠無可能放過你自己。
唔好再做啦，屌你。

*你無咁做就唔係講你，
唔好屈我屈全部男人，
翻中學操閲讀理解啦戇鳩仔。

好撚ON9, 社會垃圾

見到話男人係垃圾個story就諗返早幾年 洗車妹colanda又係話男人垃圾 不過佢好彩 條友放完張含撚相就潛咗水

有鹿未？

因為有個兒仔

方便讀兒化音

卷撚晒脷咁

閃卡係佢

我地要用呀卿打贏佢地

好撚肥

你依家先知

大家覺唔覺

今日啲電子雞好似異常地靜咁 疑似有集團式教導先冷處理

再一齊睇下點原告變被告 將被動變主動 向傳媒施壓 點樣砌文回應

甚至可能有某公司集團已經聘請律師拆緊

疑似賣禁藥咁嚴重都唔即割後面可能牽連應該好多黑暗嘢

大家準備好一連串偷天換日 鬼話連篇未

應該以雞排妹呀卿反擊

Jedddd

都唔知買佢地D相為乜, 真人人形豬, 圖就P到勁廋

背後咪洗黑錢

可能懷疑或者冇咁簡單

你知啲少女好易比人呃

有冇其他?

得咁多, 每個月D 雞都更新

係咁㗎啦

你個名

［多圖］Ig有隻野對連登講電子雞好有睇法咁

慎入

第1眼以為kaying

入面條女真心ON9

條條女都P到差唔多

佢俾人飛撚咗之後精神病

只能同一班仇男撚圍爐

推快啲

推爆佢

睇ig 相100鎂真係玩9自己

又話條仔幾愛佢 咪又係散左

deer應該真係ig 相

比得黎個價不如去 onlyfans 睇，有好多仲好睇

On99 邊有男人頂得順性別歧視撚仇男上腦

佢都係溝唔到男神要同肥毒Mazda尖子一齊

同Email一樣 思想扭曲精神分裂 男人唔會想接近

Forever Alone 所以得唔到男人嘅愛就仇視佢地

(召喚受害人) 本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸？(4)

入面整合左部分受害人資料
已知有幾個食完入左醫院
麻煩幫推 好撚嬲 減肥定殺人呀

所以先要推到佢入去坐

成日冇追post 唔撚理
推左先

Btw 點解咁少人用腦魔b

幾時咁撚有錢
幾百蚊美金

開金身啦

三百蚊美金不如攞黎直接叫雞

貪錢冇辦法

叫十次

。。

早晨 繼續追擊

竟然用叫雞嘅價錢去買相？

推呀推

你外國?

pish

支持

班金主醒下啦，幫人比租買名錶

推到有晴兒BF果套為止

樓主平安

好似話報左警

大力一推

Email真係好撚柒
係咪無人追擊你無人放你d相覺得唔開心人型豬

完咗？

個罌字係咁寫，謝巴打

當年白頭佬份搞係用呢隻字

Post題個蔥蔥係邊個？

做咩

之後咪又係比班狗睇晒

佢知唔知自己講緊咩？
大概意思係唔係唔需要討好連登仔
不過要討好中產&上層男性歡心 只要含得佢地舒服就會幫到女權啦

中產同上層都係當你雞炸 on9 你覺得自己送上門討好上層就係女權 你都on撚9 上層更加睇唔撚起你哋呀 佢地本身比連登更當女人係雞 原來有冇錢同社會有冇地位既男性可以幫到女權 你呢啲on9 女權主義先係破壞女權

tg群見到啲咁嘅嘢

邊個黎

應該有C到D

連女權 父權都未撚識學人講女權 你自己講緊既野都係依附係父權炸 討好上層男性 你仲唔撚係睇唔起自己女權冇能力 承認父權

依條乜水, PO樣啦
上層男唔係連登, 笑撚死人咩

黑卡都有幾張啦, 未見過大蛇柯尿, 無知真係可怕

冇連登仔班雞蟲幫襯你，你邊有生意

依D咪一路屌男人, 但又要男人課金果D電子G

依套咋wo!

係網絡世界邊撚個會話你知有幾多錢係唔撚係上層姐 鐘培生都係連登仔炸 佢都有連登ac 女權又未撚識係咩學人講 知唔撚知點解連登成日笑9你地班偽女權係咩事嫁

點解揾唔到既

報警？ 佢真係傻撚左 發佈色情自己都犯法 佢唔撚知

因為佢放係美國

佢已經走火入魔

都係發佈色情 呢樣野冇變

其實邊個黎？ 張芊惠？

但係香港最多屌佢, 拉唔到佢 放出黎既係買佢相既人, 佢地企係道德高地

所以佢地係G

Miss pun

依套LINK係無, 手足係咪買左

《淫褻及不雅物品管制條例》
(4)除第24(1E)及(1F)條外，就本條例而言，任何人有以下行為，不論是否為了牟利，均屬將物品發布 —— (由1995年第73號第2條修訂)
(a)將物品派發、傳閱、出售、出租、交給或出借予公眾人士或部分公眾人士；
(b)就以下物品來說 ——
(i)內容屬於或含有供觀看資料的物品；或
(ii)性質是錄音或是錄有一幅或多幅圖像的影片、錄影帶、紀錄碟或其他紀錄的物品，
將該等物品向公眾人士或部分公眾人士或為公眾人士或部分公眾人士出示、播放或放映。 [比照 1959 c. 66 s. 1(2) U.K.]

佢同email 同張芊惠 真係女權毒瘤 女權係點都唔撚識

潘書韻點解有人話你係電子雞電子乞衣就衝出嚟吠但係話你係篤灰狗就唔見人㗎 你係咪盲撚咗

MISSPUN黎?唔係大左肚?

篤灰狗話要收皮唔玩ig架

大左肚 先得閒屌9連登仔

冇大肚好似

最ON9係要睇中上層男性點諗

我屌你老母咩 含撚啦, 女權

學人潛水但係又姣婆守唔到寡

打左格唔係永遠破壞左圖層咩，點解可以還原

中上層都當佢哋係雞 因為比錢就一定屌到 玩女人 當佢玩具都唔撚知

中上層你識撚到咩, 人地當佢雞咋
唔係以為自己老公做到區議員就變左中產掛

留個名推個post

唔洗理啦, 佢9UP姐

屌佢老母成千蚊睇D流出左都冇傷大雅既相
有D地方100美有得屌埋啦
香港D閪真係吊起晒呢賣?

佢地係歪理當真，睇到眼都突埋

沒有對比沒有傷害
人地15美3點全露
香港臭雞個閪真係吊到天咁高咁賣

中產連登仔留名睇電子雞末日

都唔似係同一個人

追po喇

中上層男人點睇 miss pun 呢啲女權

旺角警署覆左話跟進緊

講到賣相咁辛苦咪唔好賣囉
屌 諗咩主題咁難啊
ruby姐d相生活照黎喎大佬

跟進咩撚嘢

報左案網上無牌賣藥

露比仔要仆街了

留名

唔明點解佢地又要上連登睇，追post得好貼

完全無視左食藥會食死人個part

係，永遠避開重點，跟住又屌d毒撚金主同講女權

大執過

求手足出google drive

佢唔係收撚左皮咩？又死返出嚟做咩

電子雞婆見呃你班金主毒撚咁爽，梗有有利可圖繼續出黎賣意淫相，但現實人地婚都結埋

呢件直頭虐打弱智男泄慾
人格有嚴重缺陷

推到露比收皮

同佢結婚真係有病

呢啲咪物以類聚人以群分

同個俾人睇過晒 有精神病 俾攝影師當公廁嘅

一個支娜人 重口音學人教中文

幸福賓周

不了

即係認左自己啲相係淫褻及不雅物品先？

佢報警認啲相係佢發佈已經死得啦

係

講大話唔斬眼

蘋果一向企KOL/電子雞/屎家軍果邊

我屌佢老母

鯉魚王不了

我睇開仁卿

自己報狗拉自己

推撚到無碼流出

乜水呢隻雞？

呢位仁兄 唔準你咁講仁卿！

短頭髮正d

有無多d資料 巴打同差佬點講?

我覺得d差佬都有monpost

長髮鄰家女孩
短髮仁過仁王

lmlm班狗終於做野

大家開始推上熱門第一, 咁多人報警, 無得唔叫RUBY去坐返48小時

本來佢覆我話唔係警務處職權範圍，叫我搵衛生署，
之後搵衛生署，衛生署覆左我話跟進緊，今朝警務處無啦啦覆我話案件轉交左比旺區警區跟進調查

本來唔想跟, 但係見到係大波妹,想抓佢返去

屌，雖然我好撚憎d差佬
但今次真係要嚴正執法啊大佬
賣呢啲咁既藥，想殺人咩

大家報狗

咪臭系 推到黑心露比坐監

話說要坐幾耐,, 基本上有晒料, 告硬, 佢都唔會有錢打官師

林作果D ON9 就唔好推了, 推到RUBY 坐

之前有啲相都幾大架喎

我睇波無數, 佢最多大A

Pad 極都係iPad

佢月入過十皮喎 加上背後可能同jdaily有關 請律師唔出奇

有免費j圖睇

月入十皮, 但咁大洗, 住貴樓
JD 見到有負面,馬上割啦, 雞黎架咋

開佢手機

如果有mon post嘅警察
希望你地j還j 賣假藥都要嚴正執法呀

好多妹妹食完藥入左院

唔係張硯秋咩？另一個人？

推到有全套

Miss pun黎

去7仔買 會員卡 $10一張

唔係加野托就自體脂肪架啦
本身一路咁細點可能突然變大

俾100鎂買依d 相係咩心態，睇到好尷尬單眼啾咪露波又唔夠人多

白粉婆樣，谷得好大波諗起佢講野有少少弱智講唔到完整句子d人仲可以繼續睇佢直播幾粒鐘，係幾戇鳩先做到

如果瘦底要變大 佢要肥全身先可能

對波好大部分係脂肪

佢唔止谷 我諗佢心口好多矽膠

姜仁卿救世界

佢近排好似想出返嚟撈係咁po相
巴打有冇佢張含撚相

啲港女一出黎威踩男人
通常會backfire

個樣嬴晒班電子G, 對波唔知真定假, 但個型好大好正

啲電競雞咁鐘意谷對波出黎
個蔥蔥deer嚴雅麗本身都唔係走依啲路線
然後啲女子電競解散曬就個個係咁影啲露波相

你上門都拉咗

而家d女好古惑架
例如抽肚腩/馬鞍肉d脂肪打落去個波度就已經升一個cup
然後仲可以話自己食某隻豐胸丸先咁大再sale埋

聽講用自體脂肪隆胸個手感堅到你分唔到真定假

呢啲要搞大佢啦 呃人呃到咁

仲要集團式經營

臭露比真人咁撚肥
想要幾大有幾大啦

但deer咁瘦就難啲啦

推豬排入火坑

偽女權又9up當秘笈

Ruby d相又流出哂但都無野睇

咩相

咁就流出哂架啦？

由3月開patreon以來既相

用2分鐘睇完無咩特別，用100鎂買依d既得著係咩

咁多有冇幾張整嚟睇睇

洗咩整晴兒贏緊幾條街

蘋果一向企係女拳同電子雞果邊

蔥蔥一定最唔值
露比都話小布啲啲

有新流出咩? 睇過

每日都有新野, 尋日作仔,今日poki

班電子妓女死晒咪又係對世界無咩影響

都係呢d啦，無咩特別，個個月俾幾千睇依d手機影既生活照

伸條脷仔同谷小波波，仲有單眼皮配白粉面

第三張對波會唔會假咗啲

佢係影埋扑緊野既姿勢

P大左都係個d filter 啦

得3張?

邊止上面有埋塊閪睇

見到，佢keep住patreon仲影緊，到時又share全港都知佢做雞

左fufu雅楹

佢太懶，得7x幾張流出，超呃錢，人地晴兒平過佢有成千張

無睇, 但果幾張相未見過

必推

搵唔返啲相係唔係第二個post

慢慢度度都會流出，你搵下就會有

都係個3個google drive入面，有d tg group有流出幾張，你慢慢搵下就有

咁右係邊個？

見到ruby有條新片, 笑撚死

衫都唔拉高, 臭西

晴兒3有更新

推露比禁藥

睇下先因為記得今日唔知係邊個post到見到佢成塊閪比人po咗出黎

我又比人ban
今次我咩都唔會擺上嚟
只作通訊用途

Cancanli, 睇個tag搵到

Thx

有碼
搵唔返唔知個巴打係唔係比人ban咗

我都想知

Early Access有咁多更新

叫佢去做粵劇 白撚到

支持你

第幾頁係咪m字腳果張圖

真係一唔P大對眼就變鯉魚王

係就係搵唔返第幾頁

更新係邊度?

有冇多D流出

點解隻隻電子雞都影申脷相
影得真係唔靚囉....

睇完佢想轉基

非自願 比人非禮

露比潛撚晒水

見到佢個粉樣同賣意淫既心態，真係不了邊度學返黎，以前讀書明明幾正常

要影俾班金主毒撚睇，好可愛呢

但又一直影意淫相....

你拉咗

推唔到嘅

Who

佢本身自體邊有咁多多餘脂肪可以拎嚟隆胸
佢瘦到仆街喎
佢應該硬波嚟

快啲推爆開新

潛得太快

改返標題否則又沈

晴兒 littlesshine

頭兩張都係？
差咁撚遠嘅

未執相之前

笑撚死

鯉魚王

舊相黎，佢聲稱俾人非禮影左

唔P圖就叫非禮

CLS個樣醜撚到

都話d女好古惑,大把女手腳瘦但中央(肚腩)肥胖
基本上你唔太過份著衫完全可以遮到,除非好似佢果兩個前隊友咁就無得講
何況咁多年見佢除左食+訓+坐係度打機仲會做d咩
你見果d真係好fit既女都起碼post下自己去做gym相(唔理係咪打卡先)

佢Post咗Bra top相
佢真係瘦到無肉

見到你識推 好感動

想快啲去法庭旁聽

做咁多陰質嘢 露比佢夜晚點訓

777

電子消費券可唔可以課金俾電子雞？

Oush

果張我有睇過
明明果排比人話佢肥左（大脾都粗左），之後無啦啦post張瘦身成功＋大波相出黎
我就係睇完果張先覺得佢有做自體脂肪
你唔覺果陣開始成日show波咩

係都唔奇

我淨係想知：

電子消費券可唔可以課金俾電子雞？

推佢老母

好似之前派一萬蚊時fufu雅楹雞婆有講大家識點做啦，依家唔知仲有無人會咁講呢

係呀 班臭雞即出一萬蚊定藏collection

典藏

好想課金仔
因為武肺 冇去跑步好耐

用電子消費券 支援PAYME

你想增加心肺功能

買埋檸檬茶同媚狐引做狐狸精

一個月一千完全唔夠入top tier
要自己貼錢

睇batman哥屌雞好撚過

成班公公

用電子卷集資 起撚晒班G

可以
等睇班雞加價

仲加價 依家都俾人笑緊

800

埃巴已死 船長已死

得我同潘雞點推

佢加到9999$ USD 都有人買,就一定係洗黑錢, 一定報ICAC

做馬

你好勤力

你諗下邊真係有咁多毒撚課金,
可能有D有勢力人士揾佢地, 課50個, 300美一個月
一年都洗到好多, 同埋咁撚多是但影幾張相又有人買既

help push

你都係

有啲牙未?

唔會俾Alicehaha咁威風 推

祈禱有流出

快搞 快推

無流出 人流即刻少咗

好詳細推一推

up

推贏垃圾志萎

其實都係
每個交易回返20-30%比佢地
做到好紅咁
都fat fat
成功將黑洗白

其實佢地態度係點唔重要
你估AV女優同model唔係仲串咩
不過賣藥真係好撚仆街
快啲拉撚左佢

不過我都想講下
大佬成舊水美金可唔可以唔好咁求其

輕輕一推

888

起身推post 喇

堆

冇晒進度

盡快完咗佢開新

fufu前度咁講

追擊

晴兒出新片啦，無事啦

打咁撚大段野 博咩 想食返fufu？

真係物以類聚 條仔同fufu都一樣思想有問題

佢見呢到靜咗幫手推啫

咩片

下個po要加番fufu個名

快爆 快爆

船長請更新船頭Post

同埋Hololive做國際線叫鬼佬唔好課港女電子雞

條blackruby咁快扮冇野上水
賣禁藥唔洗交代？一齊pm屌佢啦

再一齊report

好厚面皮

Pm完都係被佢block 不如開多幾個ac唱衰佢 等佢慢慢report

又沉撚咗

咩邏輯
我屌狗唔通＝我想屠殺人民呀？
屌你老母死mk用個閪腦諗嘢咪咁大聲啦
你個ex雞嚟咋
臭鴨

求你去開船

想復出 連登仔就繼續行動

所以人哋睇唔起港女係有原因，做雞都算，仲想貞節牌坊

聽講露比有露點片流出

隻狗公護航護到咁肉酸

上去問候吓佢囉

佢係咪間接話埋fufu係雞

佢間接話埋自己係鴨

大家攬炒咁話喇喎

邊度聽番嚟

咁片呢?樓主

呃人推post
不過我鍾意

其實除咗晴兒之外邊個露過三點？

D J 圖GRP講,

港女,你就想

咁有乜好睇

就係要呃你毒撚錢之MA

晴兒背脊個張扮大隻舉哂二頭肌做乜
本身都成個男人咁

去同佢傾吓計

鯉魚龍

痴撚線 港女無咗PS裝甲真係好鬼劣

太鼓之達人

每一個都係 無PS裝甲=男人都不如

其實出面好多靚女, 但靚女唔會同你P圖放上網, 好低調

有幾靚呀 睇過

街大把,依家帶左口罩, D女仲靚

有口罩就靚啫 一無咗口罩就仆街了

港女不了

真 個個一直播腫到一個點

佢最好丁

應該揾D靚仔米8大J 去屌多D女, 等下一代多D靚仔靚女

笑死我 應該係呢班人嚟

唔好講笑, 真係好多, 連登仲多, 但連登依家多左後生上, 依D真毒

我哋愈踢爆 佢哋原來會愈課多啲

可能會上癮 但係我課AV仲平幾倍

船長開新未

唔係開左啦咩

咪撚俾佢淡化件事，ruby賣毒藥

未開